發夢夢到七一嗰日達哥企得好前

發夢夢到佢嗰日一個人單槍匹馬
揸著支螺絲起子
“一野轟落去”
塊玻璃炸到稀巴爛
大力得滯鐵閘都爆埋
一睄到裡面有警察
即刻當機立斷丟個自製煙霧
不忙叫一聲“吔啦契弟”
“死仔包”
結果啲差佬走曬
暴徒全面進場
達哥頭也不回飄然而去

最後喺龍和道畀人拉咗
一路上警車一路叫“屌解呀”
“公平咩” “公平咩”

希望達哥最後無事
我地對你唔住林義士

On9當有趣

達哥份人好低調
本來叫我唔好講出嚟

柒少陣啦

收皮啦垃圾

螺絲起子？
唔識寫螺絲批？

林義士係咁叫

明白你 但篇野好撚柒

sor急著幫佢平反
present得唔好

睇完更加反感

行得好前去賺錢

你唔開post 冇人會話你啞㗎柒頭

假兄弟

老實講咁多個反达post你真係最撚尷尬個個...

笑左 9/10

唔反了

少睇，hitman?

?????????

0/10

吔啦契弟忍唔到笑左